關於IVE FD升HD

數學2肥咗，但今年有restudy，但好似成績要係8月先有。想請問有冇師兄有同樣嘅問題？
例如某科肥咗，話冇的重讀，要下年再讀返。其實係再讀返FD定再讀過一次依科？

重讀肥左果科，等下一屆開班時插班一星期返一兩日上幾個鐘咁，好浪費時間

還好啲，咁仲有冇得讀HD？

冇

唔會無既，不過你fd未畢業，hd應該唔收你住等你有fd證書，未可以報hd囉

FD都fail 唔想讀就唔好讀啦

年底先出cert 根本係一個局,逼你讀翻vtc 好彩今年有retake,坐等放榜攞個13 14分

都唔明佢點炒,上數三日日瞓覺玩手機有測驗都唔知考天才都有80幾分

咁樣好似都係冇得讀HD，唔通要等一年？

好撚睇唔起依種人 唔想讀書又唔想出去打工
讀fd都可以fail 浪費屋企人錢

每個人都好似你咁勁，香港都唔會有FD或職專課程，有啲科勁有啲科比較差好正常

要遲一年，搵下工，輪班工就可以返到工又返到學，工程科就大把輪班工啦

唔好意思，我有返工㗎。只不過數學真係唔係我果飯，其他都合格，就係差數學

其實失敗咗要檢討下原因而唔係搵藉口,我同你一樣上年都衰咗,我讀呢個course同時都有retake唔係我嗰範點都要攞返個合格返嚟死粗難操今年都有3-4, 所以想話畀你聽有恆心點都做到

話多少少嘢畀你知 我今年都有同個數學阿sir班主任傾過下計 佢哋都好好肯話過現實畀我聽 呢張證書 淨係政府同ive認證 其他有權唔認你, 佢哋都好贊成我雙修 咁樣先多出路

明白，我會再操好啲數

加油我上年同你一樣情況仲要有十幾分中文3但冇5條2心情跌到落谷底不過最緊要係 好好plan你嘅前途 到時點都有u收

姐係自修再考多次DSE？

of coz 依家我淨係爭科英文下年考埋應該直接入u 讀一年hd雙修 好似今年咁得咗 咪唔使要張證書囉

咁祝你拿到一個好成績

大家咁話 btw 今年我班啲人都要retake fd

sor樓豬 怪錯你
因為小弟識好多我講個種人
唔知自己想做咩 好迷惘
如果真係咁我寧願讀好啲書
當年我dse炒咗 再retake 失敗咗 再揀讀asso
入返U 起碼我有degree選擇多咗好多
爭aco都大機會啲啦

fd真係勁容易攞高分 。。。